發明旗袍校服條撚樣一定係絕世大淫棍

正仆街

做福社會

惠澤社群

流芳百世

冇圖好難討論

所以話香港係文化沙漠

普渡眾生

好似爭咁啲嘢

冇圖仲仆街🤤🤤

Say no more!

好想同佢地玩4p

你打算踢走邊個？

自己

成淡飯噴咗出黎

笑撚到我

好撚柒呀

咁都有得笑

識玩

旗袍妹好撚緊致

自古以嚟，女裝嘅設計都係為咁吸引異性
係而家啲港女懶有性格先會話靚衫係為咗著俾自己睇
所謂靚衫，特別係突顯女性身材體態或者性感衣著
以至女性身材上嘅審美觀
向來都係基於「因為男人鍾意」而設定出嚟
婦團可以否認㗎，但係歸根究底
女裝嗰啲貼身/暴露嘅衫嘅設計原意係咩
其實大家心知肚明啦
又唔見港女之間會流行包到密密實實、闊袍大袖嘅衣著
所謂嘅唔好睇，講到尾係指男人覺得唔好睇咋

所以，設計旗袍嗰個人就算唔係淫棍
都一定會了解男人官能上嘅喜好

笑撚死

#staystrong

咁嘅樣

Show Blocked User - decryption

屌你老母解密狗

係咪刷完存在感 呢到冇你既事啦 可以走先

開叉高到

Show Blocked User - decryption

解密好波

好可愛

肥婆著旗袍就不了

自 一打

有冇歷史撚講下最早係邊間女校興起

有無名

好cute

好熟面口

雞

呢個高質

唔好咁啦 啱啱先打完丁咋

離題

又LOOP 幾時有新圖

LM旗袍學生講：我們應被尊重

I豬 I豬

感謝🙏🏼

好耐冇見過有人放Joanna 上嚟

On9

有邊個女人到最後唔無比人插

*唔係